Ce dossier contient des fichiers et pages de tests pour interagir avec votre TP. Il ne faut pas mettre vos fichiers ici pour ne pas les écraser lors d'une mise à jour éventuelle. 

Mettez vos fichiers dans le sous dossier pusblic_html 